Titre : [[Le parti communiste de la fédération de Russie est staliniste et conservateur]]
Type : Proposition
Tags : #Proposition
Ascendants : [[Russie]]
Date : 2024-02-07
***

Parti d'opposition au pouvoir russe.
Tjs aujourd'hui à 19% des voix. Pour un retour des services publics gratuits. Staliniste et conservateur social (homophobe notamment), il est aussi pour l'intervention en Ukraine pour combattre les nazis.
## Sources